\begin{frame}{Jeśli już musisz wytknąć komuś błąd...}
	Jeśli chcesz komuś wytknąć błędy, to zanim to zrobisz zacznij od zwrócenia uwagi rozmówcy na to co zrobił dobrze. Zamiast zacząć od opieprzania zacznij od czegoś przyjemnego.
\end{frame}